[扮工動物園] 行行下先嚟落大雨之星期一

濕

抵啦

一早就比大阿姐捽
話我搞到佢比人屌
明明我引述返佢句野講返比個閪客聽

無雨

你阿姐走左之後然後再比更高層捽?

係
個下純粹我聽中個閪客電話
我係食物鏈最低層

好彩有帶遮

上水了

zzzz

大雨

我最細

放工先黎落

哈姐

勁大 點走啊

皮皮 最近還好嗎

冇遮咩？